唔好亂咁吹雞吹唔同時間集合啦又3點又5又7 想點

推死一個時間一個post得唔得呀
尋晚已經係咁 時間地點極混亂 吹極都聚唔到人比人推返轉頭

唔好再話咩popo會知
而家擺明打仗 要佢散人手過去解圍呀
就係要佢知呀

推

pish

?

Push

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋，紅藍店)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大。威脅唔一定要勇武，1千人企係狗屋外就夠，根本冇人手驅散